(突發) 機場要人啊！！！！！

乜都唔打 召喚呂麗乳搖

點做到

佢消失左幾分鐘了

仆你個街 你唔入黎我自己貼

推

自推1

自推2

自推3

tui kui lou mo

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬